7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

今晚集會後煲底留守

或

明日頭班車 灣仔會議道菲林明道交界

自帶裝備
勿落單
不撤不散

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

推